[賽後檢討] 聖誕點過?送左咩比另一半?

都係出去行下
送左香水 應該都開心既
你地呢?

自己過呀！冇另一半呀！

咁慘

pish

送左iPhone8同埋海棉寶寶case

咁有錢
你條女一定好開心